到左40歲 你覺得你應該要係咩Level?

當你到左40歲，你覺得你應該要擁有啲咩，有咩野生活先叫合適？
譬如住咩樓呀？
揸咩level嘅車呀？
搵幾錢呀？
消遣活動呀？
去緊啲啲地方飲野食飯呀？
有咩興趣呀？
outfit係點呀 etc....

利申 20中

分享下

成為連登名人

已經到左

咩野生活先叫合適？ 唔洗為錢而工作 （唔係唔賺錢）
譬如住咩樓呀？ 夠一家人舒服地住
揸咩level嘅車呀？ Civic
搵幾錢呀？ 無乜搵錢
消遣活動呀？ 陪屋企人
去緊啲啲地方飲野食飯呀？ 茶餐廳
有咩興趣呀？ 電腦

簡單生活，自我充實，做自己想做嘅野。

我係深水埗長沙灣旺角食都唔使

唔使40 小三都可以

ching你到左40如果係咁 我真係鄧你慘

分分鐘你做唔到

跌左錢唔會執

睇你咁既心態 應該都係成世跟住人尾巴走
算啦 你好又一世唔好又一世 是但啦

點都唔會

咁又係 會畀人告亂掉垃圾

假如我跌左$50, 我會畀$100路人幫我執返張$50

我講緊自己嘅生活態度生活模式 又唔係話要乜野都要貴野 但係出入嘅地方 用嘅野係要有翻啲質素個人先叫去到果個歲數要有嘅野 唔知你明唔明 sorry for 1999....
ching你好消極喎

有樓已經贏哂

仲咩要用年齡咁限死自己

Facebook 創辦人朱克伯格，20歲創業，25歲撈掂左發大達。

以太幣ethereum創辦人vitalik buterin係1994年出世，21歲時他創立以太幣，24歲已成為世界第2大加密電子貨幣，僅次bitcoin，仲推動首次代幣發行 ico。

TVB 創辦人，邵逸夫，60歲才開始創立TVB，人地退休年齡佢咁老先創業，都一樣撈得掂。

鄧小平，成70幾歲先上位，搞改革開放，一樣掂。

相反，後生的，大把廢青頹青，成日淨識打online game。老的維園阿伯，好多都淨係執緊紙皮維生。

巳40,
返hea工，ㄧ年一個月大假。
有層400呎樓，冇住，同老婆租左層一千呎住。
渣A仔，由新車渣到宜家，有4年。
揾錢ㄧ般。
活動，旅行，同Friend或老婆，有長有短，有滑雪，有shopping.

除左樓 個人修養我覺得都重要 出入地方場合 識咩人 講野呀 興趣呀 名方面嘅品味

就咁睇好似幾唔錯

有咩問題

你既回覆真係20中既心態
到你40，掌握左一定既野（事業、錢，基本住屋需要），就會開始咁諗架啦
追左廿年仲追咩，最緊要做緊既野係同自己既信念相符，唔會再純為錢或名做野
上面個巴打睇得出係上晒岸，唔憂生活既

仲有幾年，仲捱緊，羨慕
D小學雞唔明生活無憂係幾咁重要